有人吹風政府會捉用假名登記

大家出街食嘢，如果冇安心出行，只寫紙仔，明天開始要小心。因為太多人填林鄭及鄧PK，警察要食環署做嘢。
最快明天會開始，食環會派出便衣人員突襲食店，所有人不能走，沒有安心出行，又在紙仔箱找不到名字及電話的，一律告票罰5000。
有關消息絕對準確，來自食環署官員。
一早要做....📲 📝

Wts收到

打風啲貨櫃碼頭消息

有咩可能
真係發生既話實有小朋友貪玩拎走幾張紙仔

寫英文名唔得咩？英文好多譯音

寫錯一粒字都得 不過上court打都係你煩

不嬲填開popo 資料
告我冒警囉

我都想試下喎，我已準備好寫越南文

藍店

Fake news, 冇權查身分證對名

去多啲藍店登記不過唔食嘢

有狗守門口

...所有人不能走...

禁錮，不過香港已經唔理依d基本原則

流浮山食環

罰你唔係罰間餐廳咁點

邊個玩到咁大呀

我咁寫得唔得

佢話唔得就唔得㗎啦

我坐低咗之後唔食唔得？

睇睇下唔啱食

本身字寫得唔靚咁點

正經野唔做

打壓就日諗夜諗

做正經嘢 就唔L係正苦啦

ON9 仲講權利？2019年之後已經無左

大個啦唔好成日諗埋啲小學雞嘢啦
琴晚連律師都拉得，你講啲咁嘅戇鳩藉口佢要做你就做架啦

乜撚嘢小學雞，迫人食，坐低發現唔啱咪走

同律師事件唔同喎

唔係覺得佢會check藍店呀嘛

唔少藍絲都係寫假野

罰間舖？

要寫全名？邊條例寫明？
唔係call到就得

我而家連紙都唔填

香港冇警察

條法例係無規管食客，
只係規管食肆，但又無叫食肆要確保食客填寫正確資料，亦都無賦予食肆權力去睇身分證明文件
所以成條法例根本on9

咪尻帶風向啦

咪亂吹啦, 仲高官, 學埋D廢佬亂傳野

唔駛做生意應該只搞黃店

On9 我寫得潦 你黑警文盲睇唔明關我撚事？

對於政府黎講依啲係正經野

得狗

最痴線係班藍絲/傻黃會調返轉話你提出問題係政治上腦

醫生點算

冇權罰食客

仲流過流浮山刀手
不嬲唔scan唔填
so far冇鋪頭會check

拉

又以為走精面有用 咪照拉囉理撚得你

傻黃=膠/港豬

其實唔係黃

根本做唔到，
個箱係舖頭整，我話佢整唔見我張嘢，佢告條撚？
用下腦都知無可能

咁拉全世界囉

係咪企定定？

上堂點名呀？

毒果記者放出流言，製造新聞，然後叫政府呈清，結果俾港共更有力藉口收緊措施。呢招已經用過好多次。

正字正確

仲有，佢個啲唔係權

叫濫權，ok?

有權先可以濫

虛假文書

其實人權自由就不嬲都無
係大家以為有
都2019年時真係需要時就無
咁其實係咪即係不嬲都無呢?

佢意思係Chun 都可以係俊 晉 駿

CCTV 影住個箱，佢估個官信邊個

就係搏你5000蚊唔上court

無合理懷疑點解可以查

又要合理化班狗

邊個話濫權一定等於有權

咁DQ係咩即係有權

唔好偷換概念

咁樣要拉曬入面所有人

咁細張紙會唔會俾人唔小心整唔見同為左追quota而話搵唔到我張紙

虛假文書係用假app
唔好撈亂兩樣野

嗯

畫只🐢

屌你呢個濕鳩政府為左監控真係咩都諗得到

咁到底寫林鄭鄧PK有事，
定無寫先有事？
食咗藥未？

咪撚中計做恐懼撚
屌你老母驚無幾千蚊就屈服
咁你由頭到尾咪抗爭
Download返個app去藍店食早餐

個post裏面好撚多5毛一早block撚左

想call 食環 掃一掃 上水河上鄉檔豆腐花

得wts傳擺明係假
目的係想嚇班on9師奶
咁就可以令一部分人填真資料

想知點實際運作
逐個人出嚟講名 然後popo喺個箱度搵佢個名張紙？

你寫全名就緊係啦
但你填自己電話,填鄧生 有問題咩? 當初佢講過只要連絡到係你本人,跟返張紙上邊既名黎叫你,你係既話就得
咁唔存在假唔假名既問題
你填ABC先生都得架
不過咁,玩得太大,佢開始咁做,去捉人填名既話呢
其實已經係預備行下一步
我大膽假設,當佢捉到一堆人,玩場填假電話搵呢
就會放棄填紙仔,迫大家要用安心先可以入去堂食
咁大家話最多咪外賣 跟手就會迫大家出入商場都要用
去到最後大家一係留屋企,一係就係條街到唔行商場

咁撚似d籃屍群消息，2021 仲傳呢d

出街食飯會俾人罰五千
咁我係屋企煮算 你哋玩點名玩飽佢
睇下到最後邊個傷啲

唔係幾信

用來突擊檢查果陣玩鳩黃店
冇做好(吹毛求屁)然後逼佢停業14日
14日後再玩
玩到佢硬食舖租燈油火蠟執笠

唔會查藍店

其實係咪一枱人其中一個填就得？

我支持全港每間店派一隻狗守門口

咁用改過權限嘅apps算唔算犯法？

俄文登記

推

五毛？

但冇話要同身份證個名一樣喎
之前又話乜先生乜小姐都得

特登拎啲紙亂填掉落長屈人去過

醫生字。

是但啦

就咁入商場佢check唔到紙仔啦掛
唔通成個商場突擊check

佢係捉都捉唔哂啦

咁簡單 唔食囉 留屋企食
d食店比政府害死

攬炒

清明時節雨紛紛

啲狗點做真係唔敢講
成日都話前線有前線指引

如果真係咁做, d狗每次自己收埋幾張紙
庫房fat fat了

但掉垃圾罰1500都要比身份證開告票

你再理解下先

咁真係唔出奇

其實知唔知有私隱㗎
你哋啲人喺大庭廣眾講我個名同電話出嚟

咁我咪唔撚食 我俾錢仲要受你班狗氣
你哋政府同飲食界慢慢玩撚飽佢下
我係屋企自己煮麵食 繼續玩啦記住呀

查果下話食完先填未得, 都無話明前後幾時留資料

要我俾錢買難受？
咁你班人玩撚飽佢 我唔同你哋爭

係咪又要重複一萬次討論你呢個point

黃絲不嬲都係咁抗爭 無乜問題

港共做所有野都係政治打算
從來冇諗過民生同人民反應

收皮啦流料

個名唔係假呀
不過唔係本人個名之嘛

黑警犯法都無人拉啦
藍店藍絲都係有特權 點會搞到佢哋

啱啱坐低等外賣

$5000啫，同佢玩囉。

如果重用常理去睇,就等罰5000

依家垃圾政府唔理外界睇法批評,更加唔好講黑警

所有有咩做唔出

虛假文書個犯法位係:
使用該文書而誘使另一人接受該文書為真文書，並因接受該文書為真文書而作出或不作某些作為，以致對該另一人或其他人不利
食個黃店寫錯個名, 老闆有咩不利?
個餐平左定免加一?

目標係收集data

不分藍黃

想知入狗屋係咪一定要dw app
黎緊要去狗總申報野

邊有權，罰則係邊？

咪唔食囉

屌，重吹話逐個打電話
我d電話費邊個比
信嗰個都on9

寫咩都照拉架啦唔撚係仲諗住做順民冇嘢下話？
要入你點都入到

我照填真電話都唔怕，全港咁多紙仔你有本事咪追蹤囉

適合個名吖嘛
全名叫馬騮仔英文名叫Amy
Amy ma得唔得呀？

利申 冇自爆

填拼音一定得

Chen
li
zhang
huang
zhao

咪撚累間舖頭啦

except blue shops

on9

個個開始諗啲走棧位
接受解釋就唔係政府啦

白痴仔以為玩小聰明好醒
睇死你地比狗玩兩玩乖乖填晒自己資料

但話時話唔係罰鋪咩?幾時有話食客唔填犯法?

連張紙邊個填都未知啦！

實係藍絲group傳撚到黃絲group，再傳去twitter mewe。

已經唔係第一次傳，第一日出安心出含已傳過類似既“唔填罰食客5000”既戇鳩fakenews...擺明藍絲玩鳩人大鳩人啦。

由段野文筆、錯常識、錯邏輯見到晒破綻，傳開去既根本戇鳩。

去黃店我根本唔怕填真，藍店我又唔會去唔需要填，驚閪？

them mot lan dau

鄧玥珴

其實佢唔再行填紙仔,大家都變左企係到
到時同你玩成班企係到等外賣? 就全部599G,依樣你真係吹佢唔脹

樓主＝有人

被人整唔見點算？

そうですか

太多人填林鄭及鄧PK，警察要食環署做嘢

點解硬係有班傻鳩要玩串個party

做野十足十小學雞咁, 又畀多個藉口人地做多D野為難市民

是鳩撚但啦

1) 填時攞定多張紙填真野收起佢, 放入箱就自己決定, 真果張有人查就話唔記得放.
2) 不過食環冇權查你身份証對個LIST或紙仔
3) 私隱問題, 佢地冇權抽查食客資

流浮山刀手d fd

貪玩？

我要食藍店

填完無咗張紙關我撚事啊，又話罰店唔罰人既

599 入面邊一條有授權食環署職員可以查食客安心出行,又有邊一條可罰$5000?

要告都告虛假文書..告既就唔係食環可以告喇...跟本就亂作,呢d post又係維穩,幫政權打壓既fake news..要負鳩評要佢沉底喇

我要食藍天使

嘩我好撚驚

累到自己都算，分分鐘累埋間舖，政府見你係黃店，索性逼你停業。

你話點就點啦，我都唔識點教你香港人宜家面對緊咩程度嘅邪惡
所以香港未來係點係我地嘅共業

睇咗法例未呀柒頭 邊條話罰食客

你覺得佢會唔會

法咩例
黃店咪罰間鋪
藍店咪罰D去亂填嘅黃絲

用咩例告呀
安心出行599F 淨係告得間舖
而間舖冇權確定資料係咪正確
錯既間舖都唔會上身

散播fake news 都作得好啲啦

真，見個個都掂行掂過，唔喐又唔填，黃藍店都係

利：黃店會填姓同太空咭，唔知黃定藍就由9佢

根本上寫真野都係犯法
因為人地證明唔到你寫真野就係你本人

check 撚到咩個箱d 紙全日既

收聲啦，用下你個閪腦諗下都知有幾難捉啦，唔好成日放流料，就算copied from others都唔好周圍講製造不必要恐慌

納粹德軍捕捉猶太人一樣

屌！ 咁撚煩，你哋移民去英國先至食啦！

睇咗黃絲報蘋果，未fc唔知係唔係fake news

收到消息今日有人玩大咗，有大佬俾人打，依家吹緊雞覆桌。聽日流浮山會有200刀手落嚟，江湖事江湖了。呼籲大家聽日唔好出街🙏

流浮山刀手行到2021都未出到市區

我有個法國名

一日捉唔捉得曬咁多間食店

我話我張紙唔見左唔得呀 傻傻地

捉閪到咩
大把鋪頭連名都唔撚洗你寫

但係通常係箱入面 要玩你仲可以睇埋cam

利申 唔覺會咁檢查

岩 根本入去問都冇問過 坐低已經問你食咩

香港 幾時有講過法例

咁撚樣叫走精面？
啲字係寫得肉酸有罪？
你唔撚去拉9啲道士同西醫？

收到消息 樓主老母500蚊1q包中出 消息絕對準備來自WhatsApp

on9 客人係無法律責任提供任何資料

算喇 咪同佢嘈 佢擺明係狗黎

得弱智先會覺得會查同傳開去

你咪到時同個警察講囉咁威

寫到咁撚樣佢搵得到你先講啦

同唔講道理既戇鳩講道理，會令你邏輯混亂，請避免

食環查又變撚左警察查

我無諗住講道理 佢太撚on9想串下佢咋

On9
就係無咗先至要講
仲要日講夜講

我都忍唔住了

警賊 or 狗隻

二揀一

咪on9啦
K11 Musea 班友都話收唔到安心出行通知

建議間間餐廳都派一隻狗註守

CCTV 影到張紙寫咩？😅😅

食環便衣人員照理無權力check 人身份證。。。。
如果佢要每個客都up 一次自己寫左咩資料的話。。。
應該d食客實屌哂鬼。。。。。
結論：你大我呀.jpg

係咪走精面你哋心知肚明啦。
Btw，黃絲真係又抵撚死嘅，政府唔畀你嗌個口號就真係乖乖地唔再嗌或且改個口號，政府要你寫紙你又真係乖乖地寫再唔係就寫假資料，唔好再自欺欺人啦。
連之鋒都屌鳩你哋呀
// 畢竟「打擦邊球」這回事
其實暗示了妥協
慢慢會變成習慣 變成自我設限
變成一種官方強加於頭上的緊箍咒

畢竟連譚惠珠之流都還在說
不能單憑口號定罪
但勸人「君子不立危牆之下」

他們想要的 就是人人自危
就是想所有人自行乖乖放棄原有的權行和自由

所謂的紅線只會愈收愈緊 愈壓愈後
一直向後退讓打擦邊球
最終只會萬劫不復
這樣的墜落 在中國已經發生過 //

戴住口罩食唔登記得唔得？？

去揾朋友坐底傾計唔食野咪唔駛登記囉。。。

捉條撚咩

呀傻乜咁得閒呀
死黑警

宜家cctoy喺極權底下成功打擦邊球已經覺得自己撚到個政府，已經好滿足。

又一隻呀傻

街市呀婆都係咁講

打壓咪佢地正經野lo
你係咪搞錯左d乜

咩假名呀？俄文名唔得咩？

你全家落哂和合石梗係搵唔到喇

一直都係公園食外賣
冇影響

報狗有幾難
咪咁天真啦
唔合作
話無法律責任
人地咪報狗等有權果d黎查
到時咪要比佢睇

個個都係醫生黎

果次見大家樂都唔洗人填紙或者數碼

寫到勁潦咪得寫字潦唔係都犯法下話？

呀傻你全家落哂浩園

捉囉

...律敦治...

憲報無講明用咩app,所以不存在假app

食環就打柒佢

已轉寄多次

大家出街食嘢，如果冇安心出行，只寫紙仔，明天開始要小心。因為太多人填林鄭及鄧PK，警察要食環署做嘢。
最快明天會開始，食環會派出便衣人員突襲食店，所有人不能走，沒有安心出行，又在紙仔箱找不到名字及電話的，一律告票罰5000。
有關消息絕對準確，來自食環署官員。

擺明fake news la 屌...

差佬點叫得郁食環做野？
唔同部門
林鄭就得

報得狗，但段野開頭做乜要寫“警察叫食環做”，
明知食環做唔到的話，食環自己唔拒絕？或者班狗唔自己去做？預左報狗的話憑乜野叫食環突襲？

佢咪試下囉～
做死佢地d前線乍嘛～
我係前線都唔會慢慢對

太多人填林奠同pk

熊貓成最大贏家

啲字寫得太肉酸點算？！
會唔會俾人捉出嚟罰抄

呢個po見到唔少順民

推埋所有地方，包括自己屋企用埋安心出行都冇問題了

打手收編定轉職

剩係寫姓 電話寫真係搵到我既太空卡
我諗佢咬你唔入

我寫我一直以黎用開既英文名得唔得？
填埋公司電話

你會搵到我架 對名又有證明

都無講過一定要同身分證上資料一樣

其實唔少店都無填嫁啦 是旦叫你啫qr code就算

係黃店先要驚做到足

晏都食完 食環幾時到？